Abonnement PRO (16,99€) :
Badges professionnels
Personnalisation profile avec bannière
Conversation privées (DM une personne)
Voir un profil (Historique de profile)
Poster des messages mieux référencés
Faire des salons vocaux 10 personnes avec mot de passe